# README #

тестове задаение для ЦЗИ Север
для того чтобы прилодение работало в документе word должны находится маски вилда {{templet}}
для того чтобы вписать имя надо использовать маски со словом name или имя пример
{{name_templae}}, {{name}}, {{имя}}, {{имя_шаблон}}
для того чтобы сегодняшняя датав писалось надо испольщоват маски с словом date или дата пример
{{date_templae}}, {{date}}, {{дата}}, {{дата_шаблон}}
для того чтобы вычислить сколько человек лет используйте мкски со словом bearthday или день_рождение примеры 
{{bearthday_templae}}, {{bearthday}},{{день_рождение }}, {{день_рождение _шаблон}}

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact